其實點解呢度用iphone嘅人

咁在意粒電健康度用咗幾耐就低咗幾多？

呢度好多post係講呢樣嘢。

成班窮撚喺到斤斤計較
舊電虧左咪比錢換過舊囉

換電會冇防水，直接換機實際d

其實iphone粒電唔係100%健康嘅話，通常都係用家問題。

因為100％都倒水 跌左真係唔洗用

直情換過部啦
電話而家係必需品，又介意性能又唔捨得用錢

見過有人maximum capacity有成99%都嘈到拆天

我見到啲96% 已經問緊點換電，係咪apple 有問題

我估主要係想趁完保養前R免費換電

換電等如部機俾人破處，塊膜穿咗所以入水

拆嘅時候有d黑色膠條會甩出嚟，果d就係防水膠嚟，應該唔會上返新嘅防水膠比你

唔係冇錢 係冇時間去換 又要等 唔撚似你呢啲人冇撚嘢好做 咁多時間

冇後備機學咩人出黎撈野

以前用Sorry手機都係靠防水膠邊
整完機都幫你做返防水，仲有部機做氣密測試睇下防水Work唔Work，點會拆過機就唔防水。

原廠會痴返新膠

會咩，咁唔洗換機了

你部3310一定唔會壞㗎

去緊旅行部iPad 壞撚左 去apple store 即刻換左部新比我

點壞法？

打下打note 黑撚左

幾多%任鳩佢寫
100咪又係倒水電

無㗎，其實官方換電都好撚平，或者兩年電夠期我又直接換新iPhone，科技嘢一定有新用新，但你估下呢度咩人多

屋企個鬧鐘冇電都知要換電啦，到底咩人先會用部電話用到好似弱智咁，乜都要就住用

你咪又係窮, 舊電虧左係買過部

唔用咪健康囉屌

你得一部後備機?

Online book完 擺低一粒鐘就拎得 食個lunch都無咗啦
不過可能你堆股票一秒鐘幾十萬上落又得一部機啦

見親都會block咗佢
覺得依啲人既思想好on9

你知唔知道咩係防水膠貼起中框個張

咁可能我同你講嘅係兩樣嘢

點解講粒電又無啦啦去咗問人有冇多部機咁李生係咪要有十萬部電話先可以叫有錢而冇時間？

點會唔上
Ifixit買電都有得跟埋條膠啦
不過上得好唔好係另一回事 我就唔知喇

到底要有幾多部後備機？Ching 你又有幾多部 ？屋企要裝修係咪要有後備屋？Ching 你又有幾多間？夠用嘛？

我就係講緊呢條膠

無論點用都一定會跌 咪on9

8部機
我的確係有兩頭住家
你以為你同緊咩人講野?

窮就自己摺埋

我諗如果李生覺得需要換電會搵秘書幫佢去換，果一個幾鐘落樓下打場golf 或者撚下個孫。又或者直接買部。
點似得你擺低一個鐘都死咁濟或者食lunch/dinner都要痴住部電話

不過你咁有錢，每秒幾廿萬上落既你應該都有三個秘書輪更既搵個幫你去換電或者直接買部新再幫你restore都仲得啦係咪？

Sure 有錢唔可以唔想掉低部電話？有錢唔可以想私人資料跟身？或者你嘅私人嘢真係垃圾都不如啦

8部一齊有問題可以點處理？有冇第9部？兩間都拎出來講你鍾意嘅每間M記都係你屋企 隨便訓

開頭又話無時間 而家又話私人資料
下次講埋個人衛生啊笨
見到你既生活脫離唔到部電話真係好可悲

即係你個人呢兩方面都同垃圾一樣唔值得去理會 邊個比較可悲？

Sorry我個人呢兩方面都唔洗靠部電話維繫通常約朋友約女友食lunch食dinner 擺低部電話換 食完就拎得 如果你連食飯時間都要痴住部電話真係幾可憐

我仲有一部spare phone同一個Apple ID，勉強可以afford 到擺低第部機一個鐘拎去換電既
個人資料方面我慣左reset 完部電話先拎去換電 用住spare phone一樣有齊哂啲野
番黎再restore唔需要你操心

其實你平時係咪好似跟車仔同送貨佬咁無時無刻都要掛單邊藍芽接生意？phone=job+life?

其實係睇咩人種。
華人就係窮；鬼佬仲用緊4s就係環保，唔追求潮流

岩岩買左v50
算啦你面對現實

我都係咁講airpod撚

頭先唔小心又買多咗兩個單位 洗唔洗租比你？反正冇乜用 免費比你放你父母個靈位囉 當做好事

哦

你呢啲時間同生活唔值錢嘅人 目光係狹窄啲 你同你老豆係貨車佬就唔好當正成世界得一份工咁 講出嚟好可悲得閒我會call下你地清下垃圾 希望可以幫到你經濟環境啦 努力工作

你啲時間咁值錢就上少陣連登啦 一秒幾廿萬呀？我份低賤工一個鐘好平架咋 除番一日8粒鐘先三四百蚊/hr 你係咪想買我鐘幫你清垃圾？留tg啦最多出動自己架車唔收你油錢

可悲得過你用少一個鐘電話就世界末日咁記得睇下你部電話仲有無電先call我喎

除30架喎, 而且點解會係除8? 不嬲都係除9, 食飯係包

都得嘅 不過你留啦 有咩需要我搵你
你條女又幾錢一晚？當比啲錢你地賺下囉你咁窮 條女冇錢食唔飽出嚟做都好基本啦

應該貴過你老母咁啦 上次你老母好似一舊水

唔好彩佢啦

黐咗邊條線？我咁有能力 俾佢嘅都多過你份糧唔少啦 佢會為咗個一舊水？係唔係索野之後認錯左自己老母咋？加上 價錢從來唔係問題 不過你條女應該都幾柒下 可悲到你要屌師奶 希望你下次唔好又再屌自己老母啦 如果忍唔住都俾多少少佢 上次見你老母企街好似都冇人理咁搵多啲錢唔好要老人家咁辛苦 清多幾次垃圾姐我都明你工作要對住自己啲同類都好痛苦加油

講完人又嬲嬲豬講咁多野 一部後備機都買唔起要用部虧電機叫有能力知啦 有錢啊嘛

哂咁多時間打咁大段野又少幾百萬架喇

都係嗰句啦 窮局限左你嘅目光 有錢唔代表一定要浪費 至少唔使屌自己老母 希望你有一日會做到

你打字慢姐少少錢增長下你呢啲窮人嘅目光 叫幫下香港社會啦 值得嘅

係係係 你岩部電話對你既生活咁緊要都可以容忍到虧電唔換電 換部電話幾千蚊對你呢啲有錢人又叫浪費 平時係咪condom用完再翻用唔好浪費呀

你講得出呢啲嘢 證明你連普通常識都有問題 上次你屌自己老母都係咁？定係真係窮得滯直接冇用到？咁生出來嗰個叫細佬定係仔好

幫襯你老母果次又真係咁呀
佢話想生多個俾你做細路咁喎
嗌聲老豆先啦乖仔

陣間出留部後備機俾你呀下 乖仔

乖仔 又賺少幾百萬啦
你咁搞法係咪想阿媽接客接到入棺呀

又思覺失調?都話係你自己個老母嚟 屌完自己面對唔到？同埋你得唔得都成問題啦你阿媽都係睇死你唔得 先至放心俾你唔用啫

你阿媽就真係會因為嗰幾百萬要接客喇 衰仔清多啲垃圾啦

你慢慢FF飽佢啦唔陪你玩了
小心你部虧電機無電呀乖仔

貨車佬同人溝通係差啲 字又打錯 電機？文盲唔怪得要去清垃圾啦 你阿媽真係可悲 佢就真係要接客接到百年歸老喇 衰仔

虧電 機 呀傻閪
你老豆泉下有知你成日衝出黎柒又要推老母出黎接客好傷心架